有無人係大學識唔到真心frd

好搞笑

我major本身少人，理論上成班男既應該玩得埋

但係唔知點解硬係同佢地玩唔熟咁
有時出黎玩，食飯真係消遣下時間

好少私下搵對方

反而傾得舒服既係我大學踢波識個班

到底人夾人依啲野係咪講緣分